有無西班牙salamanca既巴打？

搵日一齊出泥fiesta!